求善終公司介紹

主子剛剛五點走左，有冇好既公司介紹 ?

唔該各位

999

好撚風趣 ?

再見寵兒？

R.I.P
Take care friend

你當連登係咩？Yahoo問答題呀？你唔撚識google㗎！喺度問問問問，問你老母咩！出面打梗仗，屌你老母

屌你老母，你唔撚想答未出撚返去囉，999，9你老母，你就真成隻警犬咁狗唔撚答八，鳩唔撚知出面打緊仗，打緊仗唔洗同家人做身後事，屌你老母，賴風趣999，問過來人邊間公司做得好，都要你管 ? 惡撚過死差佬阿你。

點呀，智障閪，係唔係唔撚識用Google呀，傻閪！

點阿，引戰狗，係唔係比我屌撚中唔撚份氣阿 ? 出面打緊仗，仲咁撚得閒周圍引戰 ?
原來係冷氣軍師阿，屌你老母

傻啦，你死主子我好撚開心，死埋老竇老母更完美
係呢，傻閪，你喺大陸係咪用唔撚到Google呀？如果用唔到，當我錯啦

我都想同樓主講恭喜晒

屌你今朝咁嚴峻仲開垃圾post, 你隻狗緊要定三罷緊要D??

我老豆老母真係已經死撚左啦，差你一個就完美啦，係呢冷氣軍師，出面打緊仗阿，幾時出去幫手 ? 阿，唔撚記得，冷氣軍師只係坐係度屌人，得個講字，我錯啦

哦
大陸仔確定，可以完post

我媽 係做呢樣野 唔介意既你留一留tg

我隻貓黎，我隻貓陪左我16年，係我家人一員，如果你有家人今日走左，你都覺得三罷重要啲，咁算我冇你咁偉大

哦，咁你肯出去幫手未，冷氣軍師 ?

無你撐你呀傻閪，呢度人多就大晒

引戰就算啦，何必勞氣～

情永在
我由主子13歲做定功課，到依家都未用得著
但朋友主子舊年用咗
佢話「情永在」非常注重鏟屎官感受
細節位好好
利申：賣廣告死全家

你真係偉大，你老母死果陣都仲咁關心社會

Pet to nature
水化唔係火化嚟，冇咁辛苦
啲員工好好，當主子係人咁看待
樓主唔好咁唔開心 貓奴我懂的

謝謝，我一陣研究下

thx

幾大啊主子好驚有呢一日